［矛盾］有冇人明DQ同埋推遲選舉一齊出現嘅邏輯？

試吓代入支共嘅立場諗：

如果DQ得侯選人，即係剩返呢個陣容佢哋勝劵在握，咁仲唔拿拿聲快刀斬亂麻選左佢？推遲選舉黎把鬼？

如果一早諗住推遲選舉，點解要呢個moment DQ侯選人俾佢哋出plan B？等佢哋一直用個錯嘅侯選人黎制訂選舉策略咪仲好？

諗多左
dq 係政治考慮
推遲係疫情考慮

agger

親共狗配合黨媒開曬聲吹埋風都只係鳩噏？

蕭若元：推遲選舉係避免DQ，等中共唔駛做得咁難睇

參考下

你覺得支共做嘢有疫情考慮？

支那做野有邏輯可言咩？

推遲選舉俾支那人落黎種票

睇蘋果有講
全部現任延長一年
再DQ果幾個今日失資格嘅
變成少過三份一
為所欲為一年

DQ左拎唔返之前初選用左既錢

諗多咗
所有嘢都係政治考慮

why not both

DQ 完發現可以唔洗delay 都贏到，咁咪照投
DQ 完發現有機會贏唔到，咪delay
無衝突